山神知衰ig道歉 ，澄清不會離開曼聯

彈個琴先～